食飯過海乜柒價都加, 踏入第三年, 人工一蚊都吾加.

我不斷碌jobsDB ,
二年合約, 工程證書, 一個價 ,
完約 , coniv 19, 越19
合埋眼續合約, 已經開始讀碩士,
又系同一個價,

三年人工都系 二頭 , 食飯過海乜柒價都加,我 ？
已經灰到一個點.

學費 ,點交？可吾可以選擇放棄？
認命啦, 柒頭, 賣人頭冗員, 番工為乜？讀書為乜？考會員用黎做乜？

萬諗皆灰, 氣場震到車頂顯示 不斷 閃下

可以點？

轉工啦，合約工唔會高，搵長工吧啦

點解吾讀nursing master兼轉行

係武肺，唔係covid 19

續約都唔叫加？樓主襯好景少少搵定路啦

考警察，年年加，唔使點做有糧出，等惡過咩專業人士！

轉工囉
咁多工!!

吾你老母

出個post都1999
證明你只係值呢個價...

呢個現象係帝國資本主義下既必然產物

寫到1999